一人一段最撚塞既行人路

有時唔止塞車煩，趕時間既時候行路爬唔到頭都好撚燥

先總結3大原因條路會塞
1. 路窄，前面個阿婆妹下就影響後面
2. 多人停低（波鞋街花園街既人成日停低望鋪頭）
3. 上樓梯/電梯前一段路：大多數人都會收慢上去，變相條龍一長，仲係平路既你都要收油

我先，淘大去得寶一段

上水所有嘅路

元朗大馬路

沙田新城市入面走廊

樓上既路全部都中過伏
上水藥房
元朗啲人等馬路等到塞死哂
新城市啲喼

元朗行馬路快過行人路是常識

裕民坊

登打士街
廣華醫院同家樂坊對出成排飲品鋪
塞撚到閪咁

深水埗每晚都支那加印巴占領啦

海防道

亞皆老街 皆旺中心隔離間麥當勞出面間報紙檔個位

一黎就大boss

大boss, 塞撚過年宵

長洲

屌 梗係灣仔柯布連道天橋喇屌

加拿芬道
行人路又窄又多人

元朗大馬路近m記
旺角e出口
灣仔天橋

個段路起碼有五間
洗唔洗啊